# FrontendLearningTool

![FrontEndLearningTool主页图片](https://raw.githubusercontent.com/happyCoding1024/image-hosting/master/img/FrontEndLearningTool.jpg) 

## 简介

> 志存高远，厚积薄发。

记录所学，所思，所得，和大家分享前端（不止前端）学习路上的点点滴滴。

## 文章

记录了学习过程中的一些笔记和在博客园上发表过的文章，其中有些文章是原创，有些文章是转载，转载文章均已注明原文链接。

推荐：[前端每日知识点分享(总结版)](/面试/前端每日知识点分享(总结版).md)(工作之后断更了，自罚三杯，近期决定恢复起来，和往常一样b站动态也会同步)

查看方式

- 直接在仓库中在相应的文件夹下进行查看(有些图片可能没有上传到图床，所以有可能有的图片显示不出来)

- 将此仓库 clone 到本地，然后使用 Markdown 编辑软件进行阅读。

> 强烈推荐一款 Markdown编辑软件 typora ，不仅免费，而且实用，方便，最重要的是颜值还高，再搭配 Gitbook，写完直接就可以当做书来看了，作者十分喜欢 Gitbook 和 typora 这两个黄金搭档。
最近笔者慢慢转向 Notion 了，使用体验也非常不错，推荐推荐！

typora 软件截图

![](https://raw.githubusercontent.com/happyCoding1024/image-hosting/master/img/20200425181414.png)


## 前端教程及资源

### 学习教程

 - [前端进阶之道](https://yuchengkai.cn/)
 - [木易杨-壹题](https://muyiy.cn/question/)
 - [MDN](https://developer.mozilla.org/zh-CN/) 
 - [W3School](https://www.w3school.com.cn/) 
 - [百度前端技术学院](http://ife.baidu.com/) 
 - [前端学习网站汇总](/教程资源/前端学习网站.md)
 - [Web前端知识体系整理](/教程资源/Web前端知识体系整理.md)

### 电子书

[电子书下载](/file)

## 联系作者

如果您发现任何问题，希望可以抽时间告诉作者，感谢您的贡献，非常感谢。

如果您感觉对您有一点点帮助，欢迎 **star** 鼓励一下作者，非常感谢。

联系方式：

- [github issues](https://github.com/happyCoding1024/FrontendLearningTool/issues)

- [博客园 前端旧约](https://www.cnblogs.com/zhangguicheng/)

- [b站 前端旧约](https://space.bilibili.com/421338049)






